票站開到2200定2230？

有冇人知

2230

2230 和你點
2230 和你點
2230 和你點

個票站主任好大波 好正

【區議會選舉2015】監票真實案例參考

2230，不過唔好等閂閘啦

2230
趕得切排隊嘅都可以投

2230 ，仲要排緊隊都有得入

Thx all